
 Разрешение настоящим предоставляется бесплатно любому лицу, получившему копию.
 данного программного обеспечения и связанных с ним файлов документации («Программное обеспечение») для решения
 в Программном обеспечении без ограничений, включая, помимо прочего, права
 использовать, копировать, изменять, объединять, публиковать, распространять, сублицензировать и/или продавать
 копий Программного обеспечения и разрешать лицам, которым Программное обеспечение
 предоставлено для этого при соблюдении следующих условий:

 Вышеупомянутое уведомление об авторских правах и настоящее уведомление о разрешении должны быть включены во все
 копии или существенные части Программного обеспечения.

 ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ «КАК ЕСТЬ», БЕЗ КАКИХ-ЛИБО ГАРАНТИЙ, ЯВНЫХ ИЛИ
 ПОДРАЗУМЕВАЕМЫЕ, ВКЛЮЧАЯ, НО НЕ ОГРАНИЧИВАЯСЬ, ГАРАНТИЯМИ ТОВАРНОЙ ПРИГОДНОСТИ,
 ПРИГОДНОСТЬ ДЛЯ ОПРЕДЕЛЕННОЙ ЦЕЛИ И НЕНАРУШЕНИЕ ПРАВ.  НИ В КОЕМ СЛУЧАЕ НЕ ДОЛЖНО
 АВТОРЫ ИЛИ ОБЛАДАТЕЛИ АВТОРСКИХ ПРАВ НЕСУТ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ЗА ЛЮБЫЕ ПРЕТЕНЗИИ, УБЫТКИ ИЛИ ДРУГИЕ
 ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ПО ДОГОВОРУ, ПРАВИЛАМ ИЛИ ДРУГИМ ОБРАЗУ, ВЫТЕКАЮЩАЯ ИЗ:
 ВНЕ ИЛИ В СВЯЗИ С ПРОГРАММНЫМ ОБЕСПЕЧЕНИЕМ ИЛИ ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ ИЛИ ДРУГИМИ ДЕЛАМИ В
 ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ.
 
